有無識車之人？

我想知呢架車係咩型號？

似ae86
利申，五識扮識

好型！

Supra MK3

ae86無車尾翼，好似係

謝巴打！

差好遠喎

所以咪話唔識扮識

BENZ B CLASS

唔掂

好似jza70

冇啊？整囉

舊Supra，以前玩GT2一開頭買得起最大馬力既二手車

TOYOTA SUPRA MA70

套嘢入面架e30 假m3都keep 得幾好

呢架係benji姜文杰專登借比反黑拍
因係都係90年代產物
有集automomo有講佢呢架車